\begin{titlepage}

\newpage
\centerline{\textbf{Московский государственный университет имени М. В. Ломоносова}}
\centerline{\textbf{Факультет вычислительной математики и кибернетики}}
\noindent\rule[1.0ex]{\linewidth}{0.7pt}
\vfill
\centerline{\includegraphics[scale=1.0]{msu.jpeg}}
\vfill
\vfill
\centerline{Магистерская программа <<Интеллектуальный анализ больших данных>>}
\bigskip
\centerline{Магистерская диссертация}
\large
\centerline{{\bf <<Выделение головы человека в видео >>}}
\normalsize
\vfill
\vfill
\begin{flushright}
	\textbf{Работу выполнил:}\\
	студент Галеев Д.Ф.
\end{flushright}
\vspace{5mm}
\begin{flushright}
	\textbf{Научный руководитель:}\\
	к.ф-м.н. Конушин А.С.
\end{flushright}
\vspace{5mm}
\vfill
\centerline{\textbf{Москва}}
\centerline{\textbf{2017}}
\newpage

\end{titlepage}